比人踩到上心口，仲唔做野

黎明行動仲做唔做可以再傾
塞唔塞返路,可以再諗
但係比老解攞彩，做哂show咁,就一定老虎蟹都唔得
我地一定要有行動回應

自己淺見:
1.可以係九龍塘和理非遊行，反對老解非法干擾香港事務
原因:唔可以比佢地騎劫民意

2.重新係九龍塘一帶做返路障
話比共產黨聽，出老解我地唔會驚

光復香港，時代革命

比啲意見

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

我地要反醒，作下步行動

成堆失敗撚吹風

無人去無支援咪無人出去

睇住失敗撚會一個一個咁吹散晒

搞散晒就會滿足離場

香港人反抗

比啲意見好嗎

唔夠人咪唔敢出

人好易估

人多就行人少就縮

休息撚 失敗撚出手

今日死晒火 睇聽日點 後日又點就知道休息失敗係咪真係回到氣

去阻解放軍係會有生命危險， 當然有機會引爆香港免稅區地位

...

算啦
已經輸撚晒
只怪香港真係冇一個政治人才帶領成場運動
玩親政治都輸撚晒

之後再set返

咁快認輸

唔好講老解啦
郁手打你殺你果班黑警根本絲毫無損
10次9次100次99次都只係搵啲冇攻擊性嘅廢老/影相撚黎搞
郁手打你地搞你地班黑警同黑社會，根本頭髮都冇甩一條
次次出事都係得班綿羊係格離大叫黑警殺人...
已經俾敵人睇穿你地欺善怕惡
所以之後班黑警先會咁肆無忌憚，出親黎都撚到你地我返半條人命

岩
今日咁樣證明休乜撚野息呀
休息撚全部係5毛！

反擊

所有示威者宜家出街一樣有生命危險

開左幾多槍？ 問題係黑警仲可以9up 有生命危險開槍，但軍營外自發行動既老解係無法律依據

講緊既係一切解放軍自發行動，唔係駐軍法內列明既行為

出老解 番屋企訓教呀

但係問題係今次好多市民支持老解清RB行動，我哋要反思再咁落去只會真係比人標籤做暴徒

民記要出黎話老解冇收到call就做野
一定有中共落order
bu都要講

唔好話我話呀
今日之後肯定好多傻西話要圍軍營抗議
根本唔知政治點玩

Push

你夠膽郁老解？

嗰班解放軍係軍人， 唔係香港班蛋散， 學的搏擊技術都係殺人的技術；而且軍人唔會有任何心理因素影響佢殺人
佢地都唔會理香港法律， 就中國法律都係， 佢地只會聽上級指令

要一個大遊行